如果一個人強姦以女仔嘅巨乳乳交JJ 咁算唔算強姦？

同埋受害人會唔會覺得自己已經比人老強左？
本來好絕望assume左比人強姦下體 但最後係女女女對oppai 受害人心情會點？

睇左乳交片有感而發